宣佈 今日全世界唔準戴耳機

見到戴耳機 見一個圍一個
非分化 但要捉狗 屌到佢

咩事

到機場先除得唔得一路上想聽直播

有咩人需要偷偷摸摸收 Order 做嘢？
開住連登 facebook 光明正大睇 Update 唔得？

仲有就算佢哋睇到呢個 Post，戴唔戴耳機仲有得揀？

走埋去拍走佢耳機再踢走佢